星期日 係投票選選委日子

星期日 係投票選選委日子

後日 12月11日

推

無票

其實咩人有資格投

我討厭政治

有票既記得一定要去投

會計界，會去投

聽日

記得投票